波波8月到期，煩請老電sales出招

如題

tg:
有抵玩嘢

你老母波罩你